[秒經] 有冇巴打條女食緊飯都會搞鳩你條丁

如題 好辛苦

反撈

成日搞鳩ex條丁

冇女係辛苦d

好撚煩 叫佢去洗碗又唔肯

我個搞返佢個條